我比人bully過 我想同大家講少少嘢 講我以前點比人恰

檸茶入櫃桶 書簿濕鳩哂
奶茶入水樽 飲水有怪味
訂飯訂漏我 Lun廚冇嘢食
銀包收冷氣 所有證補領
功課抽起我 老師又鬧我
班group唔add我 add我quit剩我
答題嗌good dog 坐低嗌sit dog
小息圍住我 個個鬧鳩我
分組分剩我 全組free ride我
枱櫈搬走我 上堂撥濕我
PE堂杯我 踢波圍鳩我
成日整蠱我 假曱甴嚇我
訂飯收貴我 開飯食埋我
乜都針對我 報串實報我
傾偈唔睬我 乜都哦哦哦
全班拍手掌 乜都拍手掌
同級搞鳩我 高form笑鳩我
傾偈冇同學睬我 小息教員室裡過
Grad din冇位坐 台台杯鳩我
差啲唔叫我 叫又收貴我

其他諗到再講，
唉比人由小學杯到上中學真係好慘
日日比人當狗撚，連個花名都係狗
btw勿相認

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

push

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

其實點先知邊隻係狗仔邊個係中立撚

手足好波

咁多招數

好慘呀樓主
大家真係唔好學

都幾仆街喎

請大家唔好bully人。

樓主好慘 希望唔會再有小朋友被bully
推

九二九三 全港三罷 不見不散

wow

千祈唔好bully犬二代啊

比人改狗仔名做花名

然後舉手答問題比人嗌hand, good boy
答問題比人嗌good boy
坐返低比人叫sit, good boy

真係會燥到想打人

係差在去廁所冇叫busy busy
排隊叫wait 成條隊行嘅時候嗌heel
已經叫比面

真係唔好用狗仔training command撚狗啲警察仔女，幾好脾氣都一定會爆

到chur到發嬲嘅時候，嗰句no, bad boy真係…
諗起都火滾

陰功陰功
錫番
點解佢哋咁對你
全部人都係咁？

唔知lu

記住唔好咁樣撚啲狗仔
我sure一定好壯觀
因為狗公加乸蝦蝦霸霸開